【C朗傳奇】賽後霸氣表示：呢個就係祖雲達斯買我嘅原因，幫助球隊賽現咁神奇嘅一夜！

C朗拿度喺歐聯連中三元，帶領祖雲達斯絕地反擊成功晉級，同時亦寫下一大堆恐怖數據！今場係佢職業生涯第52次帽子戲法，其中歐聯有8次，追平美斯嘅紀錄，而且C朗喺77場歐聯淘汰賽賽事之中一共製造77個入球(63入波+14助攻)，場均啱啱好1球，認真犀利！

C朗依家喺歐聯累積124個入波，比起馬德里體育會歷來喺歐聯嘅入波(118球)更加多！唔講唔知，原來馬德里體育會過去6年踢歐洲賽，5次出局都係對住C朗拿度嘅球隊，2014年、2015年、2016年、2017年歐聯都係畀皇馬淘汰，上年因為降格踢歐霸盃而遇唔到C朗，結果就順利捧盃，今年再遇C朗嘅祖雲達斯又被踢走，可以話C朗係馬體會剋星！

再次成為歐聯超級英雄，C朗賽後亦霸氣表示：「呢個就係祖雲達斯買我嘅原因，幫助球隊賽現咁神奇嘅一夜！」

朗哥

洗唔洗咁多個post

上年昏迷咗定係你係講緊小花

咪又係八強止步

到8強咁好彩又黎多獲救世跟住就變左咪又係四強止步

張圖本身ok
加左幾個字即刻

佢講緊美斯上上上籖羅馬！！！！

你試下C朗射失十二碼，仲多post 呢度啲吹捧post都無平時王騎一個開嘅反朗post咁多

西班牙波係咪唔識作客意大利
疤塞連續兩年俾人炒兩獲 今次又到馬會俾人炒
係上年牙朗作客蛆屈左機

張圖 同阿朗今次真係型既